香港唔同中國分清楚，必受美中貿易戰波及

為求自保，大家要識做

Two countries two system